9月完約PCCW 問續約

用緊1000M 下個月15完